成日send錯email比同英文名同事,應否跳樓?

返工
成日send錯email比同英文名 或 email名超相似的同事
例如
peter_lam@company.com
pete_chan@company.com

或

programmer1@company.com
programmer1@company2.com

成日搞亂粗心大意send錯
比人照過肺都照樣send錯
如果要send d機密資料咪仆街

做事咁粗心大意應否跳樓自殺

下次check 幾次先send 囉

下次寄信 唔好Sd email

證明你個人廢。
明知故犯，重複犯錯，唔炒你炒邊個？

下次叫佢搵你，你唔好搵返佢

下世小心啲

公司manager試過成份costing連quotation send比Finance個時cc埋個客

我以前都有呢個問題
建議你試下開始唔好靠OUTLOOK個AUTO FILL
入EMAIL時入全名先enter
例如以前你打PETER 佢會自動出埋後面個姓
你就由頭到尾打晒PETER 同埋個姓

係, 係好危險

比你識穿左

感謝巴打教路

好想請個殺手返黎，用舒服方式殺左自己

回唔回收到

咁高透明度
個客一定好欣賞

SEND錯野就係人都試過,但重複犯錯真係好有問題

對清楚
要啱，唔好急

慢左未必好記得你慢，但係錯就記得

GP食水幾深比人知道哂
成間公司成個下晝無人夠膽出聲
比director屌咗好耐 好在個客同director好熟同埋係啲咩都唔介意既人先無事 仲要行頭窄到pk

所有野都CHECK 一次先出
工作嘅一部份

似係有讀寫障礙

我明，主要個人粗心大意，send之前提自己triple check 先好send

Company1/company2
如果company2 係external network IT 可以可warning 係outlook

唔好手打電郵地址
剪下貼上先唔會錯
就算錯左都可以話係上手send個個錯

所有野都慢慢做，慢到一日先出到一份email咁慢。
如果咁都錯就放工去驗下智力。

其實只係send嗰條友柒

對個客唔會有乜大影響，成機價呢啲嘢熟行情大概估到，用得你都預咗畀你賺

*機=本

屌你老母send之前唔撚識對多次咩
試下搵支槍指住你個柒頭你仲敢唔敢send錯？